公司有個同事成日講廢話

一班人吹下水 嘻嘻哈哈咁
唔算係排擠佢嘅

但佢永遠係加把口嘅一個
次次一出聲 佢同其中一人講野
除咗回應佢嘅人之外 其他人都靜哂

究竟邊緣人 同 講廢話

邊樣係因邊樣係果
有時好想話佢知呢樣野 但唔熟 又好似無必要搞到面阻阻

Btw佢已經係阿叔樣，但把聲好女 好無中氣
有時「哦～」一聲，好似女人呻吟，真係想打鑊佢

sorry

巴打邊區返工